★FF 有冇人期待希特拉會突然從時光機出來？

好似有套德國戲惡搞希特拉坐時光機翻黎

期乜撚待
你係雅利安人種+德國基督教徒先講啦

捉你去集中營